歌曲分享︰《撐》

歌曲分享

#撐 #你們從不孤單 #加油打氣版

《撐》
詞：武雄、林夕
曲：吳永吉
製作人：柯智豪
編曲：董事長樂團

風吹不停 雨還在下
你留下的訊息 我看見啦
路很遙遠 腳不能停下
天黑了的夜晚 就點燃燭光
雨越下越急越狂 淋濕了去向
讓我們撐起傘 不放棄 不退讓

不怕黑夜有多長 永遠無法阻擋
攜手翻越傲慢的高牆
不怕黑夜多冰涼 要更勇敢
撐起希望一直到天亮

路還很漫長 心要更堅強
天黑了的夜晚 我在你身旁
雨越下越急越狂 淋不濕夢想
讓我們撐起傘 不放棄 不退讓

（粵）
走上不獻媚的路 腳步注定緩慢
不信得我一個人企硬
普世真理無界限 不必孤單
越弱越燦爛 越難越撐

不管黑夜有多長（粵）拋棄小我無界限
永遠無法阻擋（粵）價值拒絕糜爛
攜手翻越傲慢的高牆（粵）企硬

（粵）
不信竟有牆不爛
多麼小的雞蛋
平凡而偉大 越難越撐
憑頑強信念 越難越撐

林夕

除了這支【MV版】，我們還會發布音樂人【#加油打氣版】！敬請期待！

可以睇清有咩人會放棄大陸狗既錢

參與音樂人：
何韻詩
黃耀明
大支
巴奈
吉那罐子
拍謝少年
冰島三郎
音速死馬
張雅淳
勞動服務
舒米恩
黃子軒
楊秀卿
滅火器樂團
董事長樂團
儲見智
謝銘祐